想讀多個Master為移民應該讀咩好？

無BNO唯有靠努力讀書

讀law

semi conductor nano-materials
包高人工

it

聽都覺得難

競爭會唔會好大？自問好撚廢

文科先最難諗

見我個邊嘅Lecturer

係英國讀完博士都要返香港

雖然佢有目標想搞好香港文學

收到 唔會讀文科

你不如直接去問外國大學收唔收？以你嚟講University of Castle Peak應該會收你。

咩U黎 google唔到既

Mech engine仔下年grad，有咩地方比較有機會走到

一齊諗讀咩master充實自己先

想讀firearms engineering, 不過都係想下好, 不設實際feel

英國要mech eng

無bno，又無錢，得gpa比較高都唔知點算

最緊要有興趣 讀個master都係一年半

有幾高 bno重要過gpa

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

BBA, 呀豬呀狗都讀到

不妨諗下試下去德國

英文都唔係好好 仲要學德文

讀master?

德國

邊到有得讀

美國CMU/UCB都好好

it
engine
Medic
Nursing

Nursing

我見血會暈

Graphic Designer
［玩命］[多圖］［關公災難］連周杰倫都撐光復香港時代革命？

讀音樂啦你唱歌咁好聽

音樂唔駛讀 係天份

想知 有bno 讀master 當唔當EU 個學費？

你係唔係EU？

你咪on9 讀中醫唔洗時間？

你係咪on9 讀中醫為移民？ 你移民去大灣區？

bno holder

Sorry 可唔可以帶我走

你留係大灣區啦 去暨南讀西醫貢獻國家

就係想知道 有 BNO 港人 可唔可以當EU (local )

唔可以

而家讀緊Master of Education
但拎住佢走去外國係咪都好似無咩用咁

美國係CS

Castle Peak都唔識？好出名喎

唔識難唔難入？

歐都脫埋仲EU

屌castle peak=青山呀

農業醫學工程

總之唔係靠揸筆搵食嘅工種

機械工程

TUM Mech Eng歡迎你

機械工程好難讀唔建議

不了

佢本身唔係mech UG?

咁你想讀咩

喂師兄
你真係諗住讀Master?

如果有，我都想去英國part time讀master

外國讀Msc in environmental engineering 會唔會乞食

英國有無d data science 讀？

IC

英國eng master都好易

E-commerce 有無得諗

英語國家（冇研究過美國） 紐西蘭同加拿大比較易讀書移民

英國你要搵到tier2工留5年先得，比人炒左就byebye

澳洲個職業評估係機構審查，直接比pr個啲visa高分到傻，491隻visa就要你年收入廿幾萬港紙好似要維持3年，達唔到又係byebye

紐西蘭都算ok, 個分冇澳洲咁難達到，基本上係搵到短缺技術工就得

加拿大ielts考到8777，畢業做番相關工一年基本上夠分直接pr, ielts唔得既睇下邊啲省缺邊啲人，度好晒去個度讀完靠省提名，ielts可能4條6都夠做

最緊要研究好有咩工係短缺而你又讀到，話明缺決畢左業搵工唔會難得去邊。

Cranfield有weapon engineering 讀

巴打幾時過黎讀